De drie lieve wezens waren allemaal nieuwsgierig om te weten wat er was hield me zo lang meer dan twee uur en een half, en wat was gebeurd.
Ik rekent alle procedures, behalve in zoverre zij hadden geopperd om mij noch Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND noch ik wilde mijn zussen te leren kennen.
Ze lachten hartelijk en beetje Lizzie zei dat ze moeten optreden tante, eerste flog me en worden geneukt; vervolgens worden gegeseld door mij, en heb mijn lieveling prick up haar bottom-gat te volgen.
We lachten en eigenwijs haar, en dat kwam eruit met aanzienlijke _eclat_.
Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND fucking Mary, voor wie ze had een geweldige letch, in de spuitkutje eerst, en de onderkant, na mijn voorbeeld over Lizzie, in de tweede plaats.
